Помиимо стандартных цыклов for в javascript у каждого массива есть нigher-order function , метод forEach относится к им .
Суть метода forEach , мыобращаемся к самомму масиву , пускай масив у нас будет customers . 
let customersArr = [ "Vanya" , "Sanya"..]
И дальше него вызываем метод forEach . 
customersArr.forEach(function())  - он так дословно и переводиться что мы делаем иттерацию для каждого елемента , данный метод принимает в себя параметр функцию .
Данная функция принимает 3 параметра , первый парамерт это (каждый обьект массива) , второй параметр это индекс , а третий параметр это сам массив . 

customersArr.forEach(function(obj , index , customer))  и например что бы проитерировать каждый елемент мы можем обраться к первому параметру . console.log(obj), вторым мы выведем индекс начиющийся с нуля , а третим сам массив . Так же можно записать все єто Es6 customersArr.forEach(obj => console.log(obj)) потому данный метод более понятный чем тот же for c индексами .